臭痢狗淨係識黑？

人地堂堂正正入你波啦

我猁係黑狗你 咁點？